其實月供公用股已經OUT晒！！！ 入黎教你最新既投資方法。

仲月供公用供、煤氣、匯豐收息？
Out 晒啦

其實用最簡單既Logic 去分析就得
美國個目的，就係想搞鳩你中國經濟
所以個港股一定會仆街
根本係100% 跌
買熊真係穩賺

計我話
月供遠價熊證就差唔多
短線波幅唔洗睇
國家隊一定會入市維穩托一托派定心丸
但中長線真係100% 跌 ，以大跌少回既格局走下坡

提一提大家
當年08-09 經濟衰退果陣
公用股都跌50%
屌你依家熊市仲月供公用股真係on99

買熊證玩中長線？時間值蝕死你

你果D先out 啦
我玩開恆指收市係單數定雙數
又簡單又快

玩開 10秒後升定跌 快上快落

我都有玩喎

時間值？巴打可唔可以講多d

牛熊都有時間值

牛熊都會輸時間值 邊間輪商咁仆街

真係好撚多新手，死完一批，又黎新既一批，真可愛

唔準你地笑人

既然你賭大跌點解唔買近熊
遠熊比你嬴到都發唔到達

犀利

熊仔咁平，日供都得

模擬月供公用股既利潤

陪樓主膠下，咁都引到人笑

等bill gor出馬水仲好啦

令我諗起上年個篇莊家放貨潮文

牛熊證唯一優點都冇埋

係有架 夠鐘成張牛熊證會回收